屌你老尾 新買架單車一日唔夠就俾人偷左

買左1500蚊
Veloce Thor 公路單車
諗住用黎得閒踩下山同返工踩下
屌尋晚買完 今日上公司車前泊響街
岩岩收工睇已經唔見左(已經專登泊係多人來往既街）

又唔想報警 屌香港真係多賊到咁？
你老尾以後唔撚買單車 之前中學已經買過部2000蚊既trinx 唔見左 依家又唔見多次

怪就怪你把廢鎖

垃圾100蚊車都有人偷啦，何況幾千蚊

就算有鎖 都好易俾人偷件

公路車1500？

而家D 人1500蚊都偷.
不過D 廢佬連LOCO BIKE 嗰D 都偷. 真係痴L線